［冷門棒球遊戲］The Show 18 The Journey

琴晚已正式出左 連登仔有冇同好

[img]
打慣野球魂打唔慣

Push

無人玩

幾$$

398

想玩但係無ps4

想問今日係咪開始有實體版買？

估唔到有人玩，巴打咩psn

有

竟然！我仲係2a

我用翻17個career

可以咁延落去？ 好過2k fifa

第一次玩
應該用邊種pitching(meter,pulse,analog)同batting(zone or directional)好

可以呀 我都覺好神奇

我用pulse同zone

封面係法官

我用analog同zone

X2